<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="93">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.0.0.1</version>
    
    <title>
        <en>Staffed Workshop</en>
        <de>Werkstatt Mit Personal</de>
        <tr>İşçili Araç Atölyesi</tr>
    </title>
    
    <description>
        <de><![CDATA[Werkstatt mit Personal das automatisch Fahrzeuge wäscht, repariert und lackiert.

Aktionen werden alle paar Sekunden durchgeführt in denen ein oder mehrere Fahrzeuge im Reperatur Bereich stehen.
Hierbei werden dann 10% gewaschen, 5% repariert und 2% lackiert ohne zusätzliche Kosten.
Dafür fallen enstprechende Unterhaltskosten pro Monat an.
Eine Version ohne Lackierer ist ebenfalls verfügbar.

Mit Lakierer
Baukosten: 30.000€
Monatliche Kosten 10.000€

Ohne Lakierer
Baukosten: 10.000€
Monatliche Kosten 4.000€


Upload auf anderen Seiten außer dem ModHub ist verboten und somit illegal, Verlinkung nur mit Original-Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das Verändern oder erneutes hochladen, ob ganz oder in Teilen, ist nicht gestattet!

Fehler und Anregungen gerne auf <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_StaffedWorkshop">GitHub</a>.

Changelog
1.0.0.1 - Schreibfehler korrigiert
]]></de>
        <en><![CDATA[Workshop with staff that automatically washes, repairs and paints vehicles.

Actions are performed every few seconds one or more vehicles are in the repair area.
10% are washed, 5% repaired and 2% painted at no additional cost.
This incurs corresponding maintenance costs per month.
A version without a paint sprayer is also available.

With coater
Construction costs: $30,000
Monthly costs $10,000

Without coater
Construction costs: $10,000
Monthly costs $4,000

Uploading to sites other than ModHub is prohibited and therefore illegal, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!

Bugs and suggestions welcome on <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_StaffedWorkshop">GitHub</a>.
]]></en>
    </description>
    
    <iconFilename>icon_StaffedWorkshop.dds</iconFilename>
    
    <multiplayer supported="true"/>
    
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="Workshop.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="Workshop-s.xml"/>
    </storeItems>
    
    <brands>
        <brand name="FARMERTOOLS" title="Farmer Tools" image="store/brand_FarmerTools.dds"/>
    </brands>
    
    <placeableSpecializations>
        <specialization name="AutomaticCarWash" className="AutomaticCarWash" filename="scripts/AutomaticCarWash.lua"/>
    </placeableSpecializations>
        
    <placeableTypes>
        <type name="MyAutomaticCarWash" parent="simplePlaceable" filename="$dataS/scripts/placeables/Placeable.lua">
            <specialization name="solarPanels"/>
            <specialization name="incomePerHour"/>
            <specialization name="workshop"/>
            <specialization name="AutomaticCarWash"/>
        </type>
    </placeableTypes>
    
    <l10n>
        <text name="staffedWorkshop">
            <en>Workshop with staff</en>
            <de>Werkstatt mit Personal</de>
            <tr>İşçili Araç Atölyesi</tr>
        </text>
        <text name="staffedWorkshopFunction">
            <en>Workshop with staff that automatically washes, repairs and paints vehicles. This costs $10,000 per month.</en>
            <de>Werkstatt mit Personal das automatisch Fahrzeuge wäscht, repariert und lackiert. Dafür fallen 10.000€ Kosten pro Monat an.</de>
            <tr>Araçları otomatik olarak yıkayan, tamir eden ve boyayan işçiye sahip araç atölyesi. Bunun aylık maliyeti $10,000.</tr>
        </text>
        <text name="staffedWorkshop-s">
            <en>Workshop with less staff</en>
            <de>Werkstatt mit begrenztem Personal</de>
            <tr>Daha az İşçili Araç Atölyesi</tr>
        </text>
        <text name="staffedWorkshopFunction-s">
            <en>Workshop with less staff that automatically washes and repairs vehicles. This costs $4,000 per month.</en>
            <de>Werkstatt mit begrenztem Personal das automatisch Fahrzeuge wäscht und repariert. Dafür fallen 4.000€ Kosten pro Monat an.</de>
            <tr>Araçları otomatik olarak yıkayan ve tamir eden daha az işçiye sahip araç atölyesi. Bunun aylık maliyeti $4,000.</tr>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
